點解六道仙人啲苦主已經冇乜聲氣？

唔通篤精好黃？

前腺好黃

温書大隊長有冇比錢？

手足泥

Hi 分身

咩分身

又手足 cls Σ⊙▃⊙川

六常課咗好多

毒步ba

mo4 啲錢買曬 MPP 啲相